有無住洞庭湖草頭鄉上陽村嘅巴打？？

成日俾村口隻狗吠

邊間教會？

關咩樹牙？？

係咪你煮咗嚟食？

有冇見過洞庭湖仙人？

無無無 無啲咁嘅事

乜春黎

塊面紅曬嘅？

隻狗咪我養㗎囉

無紅無紅

後尾係咪無啦啦消失咗？

笑得咁尷尬咖!?

俾人扑咗嚟食，啲骨就咁放咗響村口